[多圖] [慎入] 其實點解班垃圾咁中意係廁所食煙???

大佬 我都係想去廁所姐
點解咁多垃圾要係入面煲煙
本身已經一陣屎味 加埋陣煙味咁濁
我驚終有一日會死喺入面

無位食呀sor

都唔好喺廁所食啦

明白煙民有需要，問題係急屎衝到入廁所，一格格重門深鎖輕煙渺渺，就真係好撚灰

真 大家喺街邊食 我最多行遠啲
班廢老喺廁所食 啲煙又唔會飄走
真係命都短幾年

真
一開門。霎時之間，廁格鬼影重重，成個廁所都系二手煙嘅身影。根本冇辦法分得出係屎味定煙味。眉頭一皺，計上心頭，左腳踏地
出返去